點解係香港想買一罐齋啡咁困難？

七仔ok唔係間間有 通常都係得雀巢
有時會有一兩款 但你都要睇清楚個成份表
因為九成有糖陰尻你

百佳幾大間都九成冇
惠康機會大啲 三間可能有兩間有 但又成日冇貨

呢個真 我唔飲奶 想買都買唔到 最平去mcafe

759冇咩？

Starbuck 15$（唔知有冇加價）

如果你真係咁想飲的話

上次係惠康買左罐韓版Americano
佢大大隻字Americano咁我心諗冇死啦
屌你老母飲左落口先知係有糖

依家見到直火無糖6蚊左右就會掃哂成個架

茶記買

711 ok 長期有ucc同世界

邊飲得人？
全部都甜到仆街

日本就正😞
便利店任揀

睇嚟我地係平行時空巴打

Ucc有時有 得最近都冇左 而且14定15蚊

日韓都好多
韓國再多啲 1000泡菜幣有埋冰底

麒麟有隻Fire Sharpness Black
果隻係咪齊啡？

7仔有賣ucc黑啡，不過唔係間間有

個隻唔好飲 我都係返公司自己沖粉，雖然係唔好飲都冇計，放假就會自己沖水調

759間唔中都會有...
不過而家我都係沖粉算

淨係飲凍 沖粉好麻煩
搵唔到淨啡搞到次次都買津路/伊藤園